<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<addon 
    id="skin.estuary-jarvis" 
    version="0.7.9.043" 
    name="Estuary-jarvis" 
    provider-name="phil65, Piers, YLLOW_DRAGON">
	<requires>
		<import addon="xbmc.gui" version="5.10.0"/>
        <import addon="script.pvr.favourites" version="1.0.7"/>
	</requires>
	<extension
		point="xbmc.gui.skin"
		defaultthemename="Textures.xbt"
		debugging="false"
		effectslowdown="1.0">
		<res width="1920" height="1080" aspect="16:9" default="true" folder="1080i" />
	</extension>
	<extension point="xbmc.addon.metadata">
		<summary lang="bg_BG">Estuary-jarvis облик от phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="cs_CZ">Estuary-jarvis skin od phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="de_DE">Estuary-jarvis skin by phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="en_GB">Estuary-jarvis skin by phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="en_US">Estuary-jarvis skin by phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="fr_CA">Habillage Estuaire par phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="fr_FR">Estuary-jarvis, un habillage par phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="hr_HR">Estuary-jarvis presvlaka autora phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="hu_HU">Estuary-jarvis felszín. Készítette phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="it_IT">Skin Estuary-jarvis da phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="ko_KR">phil65와 Piers가 만든 Estuary-jarvis 스킨</summary>
		<summary lang="lt_LT">Estuary-jarvis teminė išvaizda, kurią sukūrė phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="ms_MY">Kulit Estuary-jarvis oleh phil65 dan rakan-rakan.</summary>
		<summary lang="nl_NL">Estuary-jarvis skin door phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="pt_BR">Skin Esturay por phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
        <summary lang="ru_RU">Обложка Estuary-jarvis. Авторы: phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="sk_SK">Vzhľad Estuary-jarvis, vytvorili phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="sr_RS">Маска Estuary-jarvis аутора phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="sr_RS@latin">Maska Estuary-jarvis autora phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="sv_SE">Estuary-jarvis-skin av phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="tr_TR">Estuary-jarvis dış görünümü. phil65, Piers, YLLOW_DRAGON</summary>
        <summary lang="uk_UA">Обкладинка Estuary-jarvis. Автори: phil65, Piers, YLLOW_DRAGON.</summary>
		<summary lang="zh_CN">phil65 和 Piers 开发的 Estuary-jarvis 皮肤</summary>
		<description lang="bg_BG">Estuary-jarvis е стандартният облик на Kodi 17 и по-новите версии. Целта е да се улеснят хората които се сблъскват за първи път с Kodi.</description>
		<description lang="cs_CZ">Estuary-jarvis je výchozí skin pro Kodi 17.0 a výše. Jeho snahou je zjednodušit používání Kodi pro nové uživatele.</description>
		<description lang="de_DE">Estuary-jarvis ist der Standardskin für Kodi 17.0 und höher. Ziel war es, einen einfach zu bedienenden Skin für neue Kodi-User zu entwickeln.</description>
		<description lang="en_GB">Estuary-jarvis - is adapted to skin Estuary for KODI 16 (jarvis).</description>
		<description lang="en_US">Estuary-jarvis - is adapted to skin Estuary for KODI 16 (jarvis).</description>
		<description lang="fr_CA">Estuaire est l'habillage par défaut pour Kodi 17.0 et ultérieure. Il s'efforce d'être facile à comprendre et à utiliser pour les utilisateurs débutants de Kodi.</description>
		<description lang="fr_FR">Estuary-jarvis est l'habillage d'origine pour Kodi 17.0 et supérieur. Il est facile à comprendre et à utiliser pour les utilisateurs novices de Kodi..</description>
		<description lang="hr_HR">Estuary-jarvis je uobičajena presvlaka za Kodi 17.0 i novije inačice. To je pokušaj da se novim korisnicima olakša prvo korištenje i kasnija upotreba Kodija.</description>
		<description lang="hu_HU">Az Estuary-jarvis az alapértelmezett felszín a 17.0 és újabb Kodi kiadásokban.  Megpróbál könnyen kezelhető és használható lenni, az újonc Kodi felhasználóknak is.</description>
		<description lang="it_IT">Estuary-jarvis è la skin predefinita di Kodi 17.0 e successivi. Cerca di essere facile da capire e usare per i nuovi utenti di Kodi.</description>
		<description lang="ko_KR">Estuary-jarvis는 Kodi 17.0이상의 기본 스킨입니다. 처음 Kodi를 접하는 사용자가 쉽게 이해하고 사용할 수 있도록 만들었습니다.</description>
		<description lang="lt_LT">Estuary-jarvis yra numatytoji Kodi 17.0 ir aukštesnių versijų teminė išvaizda. Jos tikslas tapti lengvai suprantama ir naudojama naujiems Kodi vartotojams.</description>
		<description lang="ms_MY">Estuary-jarvis ialah kulit lalai untuk Kodi 17.0 dan ke atas. Kulit yang mudah digunakan buat pengguna Kodi kali pertama untuk memahami dan menggunakannya.</description>
		<description lang="nl_NL">Estuary-jarvis is de standaard skin voor Kodi 17.0 en hoger. Het tracht eenvoudig te begrijpen en te gebruiken te zijn voor beginnende Kodi gebruikers.</description>
		<description lang="pt_BR">Estuary-jarvis é a skin padrão para o Kodi 17.0 e acima. Objetiva ser fácil para usuários que iniciam no Kodi pela primeira vez, facilitando aprendizagem de uso do mesmo.</description>
        <description lang="ru_RU">Estuary-jarvis — это адаптированная обложка Estuary для KODI 16(jarvis).</description>
		<description lang="sk_SK">Estuary-jarvis je predvolený vzhľad pre Kodi 17.0 a vyššie. Pokúša sa byť pre prvotných používateľov Kodi jednoduchým na pochopenie a používanie.</description>
		<description lang="sr_RS">Estuary-jarvis је подразумевана маска за Kodi 17.0 и изнад. Покушава да буде једноставан за разумевање и коришћење новим корисницима Kodi-ја.</description>
		<description lang="sr_RS@latin">Estuary-jarvis je podrazumevana maska za Kodi 17.0 i iznad. Pokušava da bude jednostavan za razumevanje i korišćenje novim korisnicima Kodija.</description>
		<description lang="sv_SE">Estuary-jarvis är standard-skin för Kodi 17.0 och uppåt. Det försöker att vara lättförståeligt för förstagångsanvändare av Kodi att förstå och använda.</description>
		<description lang="tr_TR">Estuary-jarvis Kodi 17.0 ve yukarısı için varsayılan dış görünümdür. İlk kez Kodi kullananlar için anlaşılması ve kullanımı kolaydır.</description>
        <description lang="uk_UA">Estuary-jarvis - це адаптована обкладинка Estuary для KODI 16 (jarvis).</description>
		<description lang="zh_CN">Estuary-jarvis 是 Kodi 17.0 的默认皮肤。它力求使首次使用 Kodi 的用户易于上手。</description>
		<disclaimer lang="bg_BG">Estuary-jarvis е стандартният облик на Kodi. Премахването му може да предизвика проблеми</disclaimer>
		<disclaimer lang="cs_CZ">Estuary-jarvis je výchozí skin pro Kodi, jeho odebráním může dojít k potížím.</disclaimer>
		<disclaimer lang="de_DE">Estuary-jarvis ist der Standardskin von Kodi. Ein Entfernen des Skins kann Probleme verursachen.</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_GB">Estuary-jarvis is the default skin for Kodi, removing it may cause issues</disclaimer>
		<disclaimer lang="en_US">Estuary-jarvis is the default skin for Kodi, removing it may cause issues</disclaimer>
		<disclaimer lang="fi_FI">Estuary-jarvis on Kodin oletusteema, sen poisto voi aiheuttaa ongelmia</disclaimer>
		<disclaimer lang="fr_CA">Estuaire est l'habillage par défaut de Kodi, le supprimer peut créer des problèmes</disclaimer>
		<disclaimer lang="fr_FR">Estuary-jarvis est l'habillage d'origine de Kodi, le retirer peut créer des problèmes</disclaimer>
		<disclaimer lang="hr_HR">Estuary-jarvis je uobičajena presvlaka za Kodi, njegovim uklanjanjem može uzrokovati poteškoće</disclaimer>
		<disclaimer lang="hu_HU">Az Estuary-jarvis az alapértelmezett Kodi felszín. Eltávolítása problémákat okozhat.</disclaimer>
		<disclaimer lang="it_IT">Estuary-jarvis è la skin predefinita di Kodi, rimuoverla potrebbe causare problemi</disclaimer>
		<disclaimer lang="ko_KR">Estuary-jarvis는 Kodi의 기본스킨으로 제거시 문제가 생길 수 있습니다.</disclaimer>
		<disclaimer lang="lt_LT">Estuary-jarvis yra numatytoji Kodi teminė išvaizda, jos pašalinimas gali sukelti problemų</disclaimer>
		<disclaimer lang="ms_MY">Estuary-jarvis ialah kulit lalai Kodi, mengubahnya boleh menimbulkan isu.</disclaimer>
		<disclaimer lang="nl_NL">Estuary-jarvis is de standaard skin voor Kodi, het verwijderen van Estuary-jarvis kan leiden tot problemen.</disclaimer>
		<disclaimer lang="pt_BR">Estuary-jarvis é a skin padrão para o Kodi, removendo-a pode causar problemas</disclaimer>
		<disclaimer lang="sk_SK">Estuary-jarvis je predvolený vzhľad pre Kodi, jeho odstránenie môže spôsobiť problémy</disclaimer>
		<disclaimer lang="sr_RS">Estuary-jarvis је подразумевана маска за Kodi, уклањање може изазвати проблеме</disclaimer>
		<disclaimer lang="sr_RS@latin">Estuary-jarvis je podrazumevana maska za Kodi, uklanjanje može izazvati probleme</disclaimer>
		<disclaimer lang="tr_TR">Estuary-jarvis Kodi için varsayılan dış görünümdür, kaldırmak sorunlara yol açabilir</disclaimer>
		<disclaimer lang="zh_CN">Estuary-jarvis 是 Kodi 的默认皮肤，删除它可能导致故障。</disclaimer>
		<platform>all</platform>
		<license>CC BY-SA 4.0, GNU GENERAL PUBLIC LICENSE Version 2.0</license>
		<email>nkvoronov@gmail.com</email>
		<source>https://github.com/nkvoronov/skin.estuary-jarvis.git</source>
	</extension>
</addon>
